<緊急> 推到有記者見到

如果有記者見到麻煩聽日記招問佢地呢10支鐳射筆無入電芯點解可以用黎做Demo

咁樣點知佢地有無改裝過？

同埋咁樣算唔算污染証物？

幫推

push

自推

幫推

推

「警方稱，所使用電筒是他們檢獲的10支電筒其中一支。」
我想知點解收到證物唔係入袋seal左做evidence，而係拎出來自己開來燒紙？點解可以咁樣tamper 證物？點解可以咁唔專業咁處理證物？你開過來用都得，咁點知你有無加料減料或改裝？點樣確保到有公平審訊?
後：其實警方係未審訊之前，公然拎「證物」出來玩，試圖證明枝筆有殺傷力，本身已是僭越。
「舉證」是律政司的責任，不是警察的責任，係test都唔由得你做。何況這位警員並不是鑑證人員，「用筆射紙」測試科學性成疑，仲竟然夠膽拆件證物出來（可能已經破壞證物）。堂堂警察，開個記者會來煮死個被捕人，希望公眾認為他有罪，這種類近公審的效果，唔知警察有咩權去做？公審係街坊先有權，警察你係無架，唔好咁羞家啦。//
//除發放片段外，警方又特地發表利用紙張示範，可見有佩戴護目鏡警員，用一支激光電筒，向一紙張深色部分，近距離發射藍色激光，未幾紙張便開始冒煙。警方稱，所使用電筒是他們檢獲的10支電筒其中一支。//

推到有記者見到

PISH

Pish

怕咩老妨 反正高調拉人低調放人
唔上庭就無老妨喇

學生哥唔夠老狗經驗呀

推
雖然預撚左扮死狗兜左兜狗但都要問
btw無睇到，但今日竟然無記者即場問

其實咁搞法係咪就算上到庭證物都作廢？

推啊屌你老母

今日太突然應該無記者留意到

PUSH

pish

又係wo
無諗過

Push
證物上唔到庭lu

推 黑警死全家

鎗王情節
將支鎗測到有兩焦耳

記者

Push

證物點解會地可以開袋
已經解釋唔到

推比記者

To mon post狗：而家比埋時間你諗點拆啊

推 可以入個電落證物到？警犬真係on lun 9

sorry 借位
8.8民間記者會重點
[url]
[/url]

你仲唔仆街？

推爆佢，又砌生豬肉

推文回覆

推！

屌你老味咪撚諗住扮人啦警犬

推
[民間記者會]第二次可以說這句話嗎?

推到黑狗坐十碌

真係好奇怪 咁唔係妨礙司法公正咩

純粹扣你48之後放
要嚴正正視驚犬濫拉人

太陽能電筒？

剩係打開証物袋都已經唔洗接納做呈堂證物啦

pushhh

琴日睇直播見到有隻狗當場嘗試用其中一枝pointer
但係開唔著架！

聽下徐步高案警察點處理徐既儲物櫃入面既頭套

班狗一直都係咁做野

直接叫會長踢保啦 無可能告到落去

光復香港
時代革命

冇腦

妨礙司法公正

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Pushhhhhhh

推！！我唔信鴨記仲有燒得著既雷射筆賣
以我所知禁售左好耐

其實更顯示到佢唔諗住入你罪純粹想拉你玩私刑
因為咁樣破壞咗證物就呈唔到堂

把野俾你咁樣撚完
仲做唔做到證據?

司法

告9佢妨礙司法公正

其實你可以直接同媒體報料㗎😂！人哋有WhatsApp報料熱線㗎！

好波！

pust

照推呀

記者朋友呢邊

用黎呃d無知婦孺唔識程序就得
但一定要煲大黑警公然老妨， 開記招未審先判
最低消費要上報

推啊！

其實一早講左
佢唔可以拎證物出黎試
同埋證物係會無效同埋做假嫌疑
冇人知佢係咪改左裝
完全妨礙司法公正

推呀

繼續推！

一定話冇改架

同埋麻煩記者們改一改口，唔好再叫佢哋做乜Sir 乜Sir
佢哋唔配呀，叫返佢哋做警員啦，例如李警員，陳警員

肯定改裝先拎出黎

再推！

佢地志不在此

覺得佢地明屈 再出搜查令 上佢地學生會/屋企 再屈其他野

嘩 推爆

推
黑警死全家全家生cancer！

幫推
老屈真係好可恥

狗都無諗住會告得入，做場show俾啲藍豬睇啫

輕輕一推

告都告唔撚到

大大力推

本人強烈呼籲, 基於香港警察 Hong Kong Police記者會上聲稱的知情權, 請在明天下午的記者會, 安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試, 以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

推呀屌你老母

先唔講有冇電,剩係D狗係證物袋入面拎出黎試,個袋證物已經唔可以用

告番班9防礙司法公正

依家根本唔洗同佢咬文嚼字
李蛇自爆玩證物已經係輸撚左

嘩
屈揼砌

推
差佬犯老妨

咁咪好囉！人家值頭捭哂彈藥捭辯護律師。

Pish!

其實今日記者都有問過差唔多既問題

鎗王咁改證據!?

Pishhh

告唔告到係1，2年既事
但係抹黑示威者係即時成效

警犬破壞呈堂証物應該唔算妨礙司法公正

同埋想記者要求黑警呈交嗰幾隻休班警犬嘅執勤紀錄，證明一下係唔係真係休班警。
你班mon po狗要記住呀，偽造文書可以喺赤柱食皇家狗糧架

我覺得可能係報紙有問題,查左D野上去

嘩！Ｅ個要推呀！！！

OUSH

呀蛇話唔認為需要問左法律意見, 認為可以SHOW比大家睇

又一次認左黑警=法律

嘩屌 呢個要推

推撚爆佢

支持

屌 急推

算唔算污染証物

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

推呀！

拆証物
已經告唔入
輿論戰only

推到佢仆街

要針對黑社會嘅拘捕同搜證都大有問題
就算佢唔係鐳射筆都好，成個過程根本毫不合理

自由： 公民自由

民主：民選政府

法治：以法達義

本土：本土文化

四大原則 缺一不可

電話扑頭都可以殺人，咁點解唔捉所有帶電話出街既人？
未證明到人地intention就拉9人

無人問過電芯問題

幫手推
班狗老屈都得啦咁

Good point!!!!! 必須推！！！

通常叫tainted evidence

我好懷疑呢單野佢地根本唔係想告上法庭, 只係想做show俾藍屍睇

推！！！

絕對係
入唔到方同學罪係一件事
而家警方妨礙司法公正係另一件事

係想呃搜查令

呢個啱，依家係唔係都高調拉人，然後低調放人

利申：經過都比防暴衝來拉，扣咗我廿幾個鐘

拆証物告唔入但入電芯就有位入妨礙司法公正

手推

推呀 又造假

老妨

其實市民段片都睇到支筆未入電，嗰個警察重 扭開支筆睇下有冇電，依家簡直係套電影未來報告咁，假設佢已經拎左黎射人diu

up

推
啲狗要玩就同你玩大佢

dllm popo

有三餐，早上有蛋治，中午同晚上都係肉絲飯

push!

推！昨晚根本只係一個學生在購物，冇罪案發生，咁樣嚟老屈簡直離晒譜

係記者會下決定用武器嚟做測試嗰位。

推到佢仆街死

有冇辦法搵到店主開記者會?

無諗過上庭
只係要用嚟上報

有可能

依個都要推
又想老屈dllm

為左輿論
執法機關公然踐踏司法體制
屌你老母，唔係就咁算呀

聽日見！

再推

推你老母閪

東方有問到
李大蛇話佢唔覺得有問題

證物被郁動過後應該唔可以作為呈堂證供
有無律師巴打指點迷津

黑警死全家

冇人估到真係攞出黎示範，記者們可能未load得切

含撚啦 死克警 屌你老母臭西 你條女做雞

Push
黑社會

證物都可以就咁拎出黎試射架咩

推到有回應

黑警嘅強力電筒威力更驚人

推 警察公開直播犯法

推依個 依個先要比記者見到

屌 破壞證物
推爆佢

仆街了

Mon post狗仲追post? 快啲去做功課啦

如果入電芯就唔同講法，動機好明顯

有冇落charge？

推到記者睇到

黑警

證物可以拎黎用？？

有冇法律jj講下

用加大電壓，幾鏡頭改做頂級水晶聚焦鏡都得。

Push
收嗲啦香港驚犬

全民記者啦，針對警暴開民間記招，出動埋科學鑑證，實行我哋街坊公審權

不推不是人

好撚仆街真係 仲要死撐自己無妨礙司法公正

真心要推

做假證物/毀壞證物都唔算老妨u sure?
曾經有龜整假證比人判老妨喎

大力推

佢律師知就得

記者朋友

收到風，李sir 係內應，大家咪揚

G

推呀，正撚樣

做假同埋被破壞，你sure 一樣？

話我參與非法集結

推推推

推!!!

咁樣污染證物
果然做狗就係皇法

wa diu

咁而家點？

[極重要分析文］支爆即將降臨 手足請堅持多陣

8:00開始
香港同新疆愈來愈似咁

推左先

求fact check
如果係咁，佢只要一入電，證物就無用

唔好停，繼續推

無搜屋，但又比我保釋出嚟

無入袋密封, 佢改做核彈都得啦

煲大佢
民間記者會請法律同物理學者上去講啦
on99

其實電子用品有時用唔到電池既效果都唔一樣，所以唔係lab test根本就冇可能有數據作為證據。
佢咁成排都唔係袋，即係全部都唔係證物了？冇證物要告咩呢？

黑警可恥

今日個記者擺到明誤導市民

唔知係錯覺定點
發覺關於黑警既po 開係網上消失
大家見到一定要cap低

推 而家啲警察真係目無法紀

即係要再報到？
點解唔等48小時踢保？

記者朋友尼邊

民間記者會！！

張紙都唔知有冇白鄰

講得非常合理

已send 俾蘋果記者

個時無諗到，淨係想快啲出返嚟

Good question

可能記者未收到新資訊，甚至下意識覺得入面已經有電池
但相信聽日狗狗記招會「澄清」有冇入電
如果當事人跳出嚟講佢冇入電，甚至搵到嗰個賣觀星筆嗰個作供話未入電（當然唔知佢有冇收錢比假證供）
呢班狗全部都要仆街

警渣做野真係一日比一日荒謬

我都記得係...個 live 右手邊個隻狗好似有試過個但唔著

禁錯負皮
幫你推返

其實黑警冇諗過告唔告得入, 旨在抺黑, 愚弄港豬

一定要問

張建宗 : 警察就是法律

個陣唔止我一個比人拉，個條街啲街坊都拉埋，連廚房佬都拉埋

告李Sir老妨啦
記招佢都認左啦, 不過佢唔覺得係,
唔緊要, 有咩同個官講囉~

我知李Sir你Mon緊Post架~

推到有片
知法犯法同埋妨礙司法公正夠我地打「香港警察已失去公信力」

心水清

推到警犬不攻自破

推爆佢

今次就話比你聽
我要做9你 係好容易做嫁

應該加咗高能量電池

佢而家破壞之餘仲係做假喎
btw

破壞證物都係老妨喎

推到有大律師出聲解釋咩叫有效證據

推到法證先鋒出黎回應

其實班狗應該好清楚係charge唔到 佢光明正大做demo都係想放上tvb cut頭cut尾博輿論

東方係時候開多版嚟講啦

推
屈夠未啫 有撚病

P

未入電

其實唔排除有呢個可能性

懷疑警方破壞證物及防礙司法公正

有無得幫手報警告9佢?

係窩仲有呢樣嘢可以check

專家檢查分析都唔使做
btw, 抽水野玩夠就收，要認真諗下一步。

重要推

幫推。。。。

但小弟一直有兩個問題。。。

1，點解成個記者會都無人問今次事件中警員態度是否有問題，需要檢討或有沒有過份暴力？

2，如何證明而家拎出嚟test果支電筒就係同學買果支？單靠O記探長一句話佢話係就係，請問一下如何prove？

雖然，大家心裡有數，但都想知道警方會怎樣的態度回應。。。

希望記者朋友睇到🙏🏻

爛仔執法
猶如垃圾

點解可以拎證物岀黎？
妨礙司法公正？？？

搵多個藉口嚟拉人

Ppp

問佢老母！！！！！

講呢啲無用，直接話打開左證物袋已經死撚硬

記者朋友大家好

佢既目的已達到，之後告唔告經已唔重要

佢目標係想比cctvb不斷loop嗰demo
如果申請左搜查令要搜嘅最遲今晚就要去（？）
一旦發現啲筆係被加添，唔知張搜查令可唔可以報廢

屌啦又老屈 屈佢老母

推俾記者睇!!!

民間記者會提出質疑

蠢撚到呢，律政師去左邊

黑社會老屈，專蝦學生

我唔可以幫手推埋 黑警濫權報告

有冇得入律師信告佢

推啊屌！！！

我冇野講

唔係要入袋封左去？

搞到咁撚大告都唔告係咪仲大獲

死黑警

3.14開始睇 嗰陣啲狗試啲電筒係冇入電池
學生會會長都親口講咗
同埋記者會嗰度就話班狗見住佢買電筒仲要特登揀啲高度數嘅
但係段片睇到班警察又問佢係邊度買
矛盾到

pushhhhhhhh

pishpishpish

屌，擺明濫捕啦。

總之就老妨啦

班仆街亂鳩咁砌

仲有紙可能有低煙點塗層
少少温度上升都可能出煙

污染証物

邊有咁易俾你砌到生肉 推上去

快推俾其他人

任佢地up

知邊檔賣就有證人

發夢冷靜派同我入嚟

推呀
屌你休班狗

推呀屌

大鑊！全世界中曬共匪既伏！和理非 武勇 連仔全部同我入黎！

明天民間記者會

要求克警要比我們知情權
係兩米以內射以下幾樣（記得都係射個真警察啊）

Tear gas bullet
海棉彈
橡膠子彈
布袋彈

因警方一直講近距離射無問題
係最低武力

我想知幾低？

同過期既tear gas 彈， 比出証據係無化學改變
對人體無害

其實警察同林鄭係咪幫緊香港, 話比大家知自己無能無知愚蠢既一面, 幫大家助長聲勢

記者們 靠你地

要問佢哋用咩電池。有可能用強力電池，唔係普通街買嗰啲。

再問支筆係咩牌子同型號，然後我地民間試下係咪有同一結果，定係警方換過或者改過知筆。

香港黑警不單止人性退化、處事倒退、連鑑證都當市民係白痴？

張報紙先可疑，係唔係加左少量火藥落去
有無人買左試下係唔係真

拆左既證物己經唔係證物放人啦

Pushhhhh

咁同動物台巴打買刀(未開鋒)
然後比狗截查
再將把刀開鋒示範
最後起訴

合理咩

太撚多嘢問 佢地太柒啦

推 記者聽日問!!!!!

快D再開民間記招遂一還擊

聽日撚狗大會記者一定要問

應已有記者問過
証物問題
同DOJ問題

班狗話公眾有知情權，所以demo 左先
到時「再」同律政司問意見

若咁都入到，香港司法重有外國信？

重有，中學已教過，laser 打黑色同白色係唔同效果
叫克警睇番書先出嚟柒

戴黑超呢下真心戇鳩

想問一句，如果黑警搜到真槍，唔係都要去測試焦耳咩？
咁佢地理論上點都要試槍，點都有機會偷偷改裝做手腳，咁點可以避免呢樣野？

may the force be with you

堆！ 記者聽日問

日日開記者會呀啦
大把嘢等住問你呀

有心誤導市民

on9 到戴埋太陽眼鏡
驚都警你班黑警插眼啦 ～ 盲得仲快
不過小心唔好擺隻手指入人個口咁 on9

推佢老母

出番黎唔可以算，要眾籌俾佢打官司
告非法拘捕
香港終院真係有案例
贏左可以民事索償狗屋1哥

突破盲腸 推

我都奇怪點解係都要射黑色位置，明明就唔顯見到同好難影相

Push 記者們 快d睇到 希望睇朝各大頭版見到

未審先判

互推

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

我已經見唔到香港既公平公正

香港警察專又砌生豬肉
是咪可以告偽造證據

推囉屌你老母

根本入唔入到罪唔係關鍵
要引起輿論先係目的
件案只係工具
目的係令無知市民覺得示威者係有目的作暴力行為

妨礙司法公正，刑事黎

根本就係老屈，記者朋友真係用好好思考下，以後如何公平公正地可以督爆佢地班垃圾狗

班狗係咪以為香港市民都係得毅進學歷？

推
班狗賊專恰後生仔女

推～
今晚觀星都冇火燭過，呃人嘅個實驗

可唔可以告返警狗？

問9佢呀記者！

其實P牌仔都好想幫手推

改裝證物

你覺得律政師會唔會？
不過有無其他途徑我唔清楚。

推比記者

根本已經唔可以做物證啦on9

根本就告唔入
唯有做戲比tvb拍，抹黑用

推呀，人嚟，記者

佢想引起公眾輿論
今次輿論要去返班狗嗰邊

改裝證物
唔理你告唔告得入方 同學
你都告左自己妨礙司法公正先啦

生豬肉，fat fat

今次仲唔捉到你

我無嘢講

恐怖分子

推爆！！！

嗰啲測試由專家/化驗所做 證物處理同交收有晒程序 處理過嘅人員有需要時要做證人
未聽過可以做測試前拆開嚟亂搞

推到有記者問

可能連妨礙司法公正係乜都唔知 食開狗糧 智商係得咁上下

!!!!

CLS!!

記者都知得多過你

推爆佢，要問

push push push

咁之前佢地用來檢控既所有涉及證物既案件 （係所有）其實都可以隨便由班狗自己改完或者加料用黎告，即係所有係法庭上既所謂證物 其實都係俾狗痾完尿 先上庭啦屌你老母

推！！！！

推
你班黑社會繼續顛啦
只會越自暴其短

我無野講

啲狗係咪真係咁鐘意起火頭？！

平時民生事報警只識叫報案者大事化小，小事和解，自己做少啲野！

而家一日到黑就砌市民生豬肉！

推 死仆街黑警

我要真雙普選

仆街啦！

推撚爆你

推比民間記者會

推到爆

推爆

幫推！！！

又想靠屈

警察屌你老母

張紙啲墨係咪易燃野嚟架

又話支野18cm??????

推呀推呀

輿論戰

屌你又呃啲無知婦孺

推呀 我記得方仲賢被狗圍條片佢有講啱啱買未入電

其實認真問可唔可以叫記者喺記者會播電視嘅時候熄左佢？ 用自己電話紅外線遙控

勁on9死黑警

李桂華仲要自己承認支筆就係放仲賢買嘅其中一，冇得到時賴係警方提供嘅模擬品啦！！今舖一定要鋤死佢妨礙司法公正

隔離post左呢張相 癲痴可唔可以解釋下

真係好有問題

推到黑警仆街

推佢老味

一定要推

share

Push!!!!!!!

有記者問，有提出咁樣影響法官,公眾,甚至未來陪審團睇法
狗：我地無問過律政司，亦唔覺需要批准，我唔覺有妨礙司法公正

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

推 證物都用得

聽日又有野問

推爆佢！

P牌大直路推爆！

推呀。。。。

p

妨礙司法公正

食屎啦 推爆佢！！！！！！

係呀 好似幾年前環保撚嗰d武器倉咁之嘛 黑警可恥

文宣

推呀完全係未審先判

妨礙司法公正
經過咁樣公眾測試影響 被告人絕對可以申請永久終止聆訊

高層警察都可以咁隨意搞啲證物
究竟呢個係咪警隊既一種習慣?
咁佢地調查審訊以至呈堂證供仲有冇可信性?

真係要推

屌你老味一日到黑靠嚇

報埋icac 公職人員行為失當

推呀
屌你老母 死黑警

推一推

問斬人事件！

警方嘅證物仲可信咩

靚問

push
聽日麻煩記者問下，唔該曬

黑警知法犯法

一定要問！！

請安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試, 以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

黑警可恥！
推！

去信大律師公會，要求告9警察，妨礙司法公正

五大訴求!!
香港自治!!
真雙普選!!
支持前線!!
肅清警隊!!
拒絕大台!!

可唔可以叫啲狗解釋下8月5號喺北角捉咗少女上一架車牌係PG7695嘅私家車係做乜撚嘢？
source:

可唔可以叫啲狗解釋下8月5號喺北角捉咗少女上一架車牌係PG7695嘅私家車係做乜嘢？
source:

你估民記會唔會用你呢個論述駁？

佢主要目的根本唔係想砌到入罪
係呃鳩啲無知嘅人，想逆轉民意

Push!!

因為根本告唔入

仲有, 休班狗係咪有權力去查人身份證同搜身

可以呈堂但俾官屌走既機會好大

屌又好似徐步高案咁，未審就喺市民大眾製造形象